\documentclass[a4paper]{scrartcl}

\usepackage{header}

\newcommand{\annee}{2017}

\date{\annee}
\author{Sylvain Bouveret, Grégory Mounié}
\title{Git -- Quelques outils}

\sloppy

\begin{document}
\maketitle

Ce document peut être téléchargé depuis l'adresse suivante :
\begin{center}
  \url{\gitlabpages/\jobname.pdf}
\end{center}

\section{Introduction}



\subsection{Organisation pendant la séance machine}

\todo[inline]{Tous les TP en monome ? Pas vraiment besoin de binome, non ?}



\section{Mise en place}


\todo[inline]{Faire le plan}

\section{Gestion des remotes}

\todo[inline]{Faire plusieurs dépôts dans depots}

diffuser un tag

diffuser une branche

fixer les upstream

prendre une branche distante (défaut)

prendre un nouveau tag

\section{Vérification automatique: hooks ?}

\todo[inline]{par exemple faire tourner indent sur les fichiers en python pour
vérifier qu'ils respectent bien le coding style ?}



\section{Pour conclure\dots{}}


\section*{Conseils pratiques}
\todo[inline]{Curiosité}

\section*{Quand rien ne va plus ...}

En cas de problème avec l'utilisation de Git

Dans tous les cas, lire la documentation est également une bonne
idée : \url{http://git-scm.com/documentation} ! Par exemple, le livre
numérique de Scott Chacon « Pro Git », simple d'accès et traduit en
français : \url{http://git-scm.com/book/fr/v2}
\end{document}


%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
